［舊聞］拜登愛裸泳 希拉莉特勤局職員不又善

即將在下周出版的一本新書《第一家庭細節》（The First Family Detail），內容提到外表看似老成持重的美國現任副總統拜登有一項特殊癖好：他喜歡光著屁股游泳。

由資深記者凱斯勒撰寫的這本新書，資料多由總統、副總統身邊的特勤局人員所提供。其中幾位透露，現年71歲的拜登無論在副總統官邸，或在其德拉瓦州住處，都常脫個精光在游泳池裸游，這讓一些奉派來保護他的特勤局女員工感覺受到冒犯。

書中還說，拜登在最不受特勤局人員歡迎的人物排行榜上位居第二，前第一夫人希拉蕊．柯林頓對特勤局人員最不友善，排名第一。有趣的是，這兩人很有可能投入2016年總統大選。

呢條廢老真係好多癖好

登登對十歲以上老女人無興趣 佢地驚閪

登登有無叫孫女一齊裸泳？

又出fake news詆毀候任美國總統

明明人地同小朋友游水果陣鍾意著住成套老西架

唔搞黑孩，種族歧視！

我地香港都有春卷做代表

做左美國總統後，白宮變左兒童樂團，但只限女生

有趣的是，這兩人很有可能投入2016年總統大選。